認清自己民族先係最重要!

隔離po係度問香港同台灣係咪算混血
真係要睇係台灣邊度人...
個2000幾人讚肯定係自認漢人黎

算唔算梗係算! 台灣仲保留好多傳統文化會知自己係咩民族,
台灣三個漢系民族會比原住民稱為「外省人」,
但由於漢裔遷入台灣掌權, 先慢慢變成福建閩南人, 廣東客家人,
山胞(貶義)原住民(16個少數民族), 同其他漢姓「外省人」.
兩岸三地被漢化有幾嚴重好多人係想像唔到,
依家台灣仲好d, 但陸港兩地d人根本已經唔知自己係咩人
大陸成日都叫人要飲水思源, 我都覺, 但思既係自己究竟係咩人!
d人連祖宗同自己既血統同民族都唔知係咩仲成日走出黎講歷史政治,
你去歐美問d墨西哥人, 印第安人, 非洲裔, 西班牙裔, 拉丁裔等等係咩人, 睇下人地點答你
有咩人會用國家or地方黎當係自己民族
全球係得部份亞裔同華裔先會
美國就不嬲都係合眾國, 就算以前社會地位有唔同都會接納同承認不同民族文化.
同是美國人住埋同一區, 非裔同印第安人交合算唔算混血 應該唔會有人咁低能掛

仲有依家hk d人搞咩遊行集會係無意思的...
因為講黎講去都影響唔到國家佢彩你都有味la
仲有國教個期d民眾沾沾自喜為賺個小小錢, 方便過活就走去恰班學生,
d人唔支持都算, 但走去恰人就仆街到無人有話佔中影響佢生意
d人依家享受緊既任何權益, 有邊樣唔係其他人爭取返黎 乜都唔做就自自然會有
當一個人只係為求方便, 為求抱暖, 為求過活就滿足個陣,
就只能原地踏步, 嚴重的會深陷迷途不知前路如何, 不知世道真相如何.
你自己選擇既無得埋怨
結果搞到d海外勢力走曬, 依家自食其果先想搵勢力黎支援係咪低能

不如我比個建議你地la, 共匪最驚就係d人搞分裂...而佢地所謂分裂係好白痴
當民眾醒起自己民族意識後, 認清自己所屬民族堅持保留自己身份,
並強烈要求政府恢復多民族歷史同文化, 中國自然就無法統一
而無法統一自然無法完善漢化制度(國教), 同時要面臨海外勢力支援群眾同資金流入,
只有咁先會有海外勢力支援, 否則小吵小鬧係冇意思的.
冇任何一個團體或組織係會無條件幫你出頭.

而外憂內亂國家就會實施暴力鎮壓, 行到依步國家政體就仆得街
因為新疆同西藏一路都做緊, 真正文化有衝突係佢地咁樣...
因為中國要統一同完善漢化, 唔同美國承認多民族歷史同文化.
如果多個地方同時要求恢復多民族歷史同文化, 多地同時強烈抗拒漢化, 中國同國際先會重視!
秦始皇最叻係咩 要統一必須焚書坑儒, 催毀當地歷史同文化自己作文黎同世人洗腦...
得其中一兩家儒教傳承就話係全部儒家思想

好似hk同台灣依d小吵小鬧, 講黎講去都係生活同政策, 係冇人理嫁
人地國教個陣已經幫過你一次但發覺你小小野就縮沙, 大部份人仲貪小便宜,
咁點會再輕易幫你出頭? 冇勢力支援你又動員到幾多人
依家歐美好多商企係投資去支援俄羅斯多, 係咪發覺d立場變曬?
根本冇變! 係三國情感關係上面黎睇,
美國同俄羅斯係多年婚姻關係, 只不過分居分房訓, 方便霸佔唔同既地盤同資源.
中國只係俄羅斯新交既情婦. 老婆再野蠻都係床頭打交床尾和,
從古至今兩國各種交易上可以睇到.
根本似係兩國鼎立做下樣搶生意爭資源...
而巴結中國依個情婦只係貪新鮮, 還有未被開發既神秘森林.
美國本身就諗住溝中國, 但點知中國玩監控玩到出曬面.
件事搞大左, 要影響到家庭同面子...最終都係會選擇返屋企搵自己人放棄情婦的好嗎lol
舊年到依家走資最多既國家係俄羅斯同中國,
大家又覺得俄羅斯會揀國家儲備量定係揀同中國合作呢

當然, 如果你只係為求方便, 為求生活好d你係應該支持中國, 並且美化佢. 同時打壓其他人.
但你同時要面臨一個結局:「一為馬前卒, 鞭背生蟲蛆.」